邊個話燒村 邊個就係鬼

連登仔勿中計 人民對人民唔work

要sing hallelujah to the 南邊圍村